麥樂會一月早餐市段係送薯餅呀.....

之後送足十一個月雪梨茶 完

今個月怒食

想日日吃m記早餐

大陸著餅

冇飲筒，不了

上年邊個月有送過薯條話時話

有冇人覺得大陸著餅大D 不過難食左

一年只送一次

我上年渣住個麥樂會結果用都冇用過

餵狗

大陸薯餅驚唔驚食死你

入會禮物都夠回本

唔比證咪唔送囉。
都幾啱有小朋友家庭，叫2個餐就有3杯野飲

又唔送下Apple pie, 新地

早餐時段唔係送薯餅就係飲品
其他試過送細薯條